機場一定有狗扮示威者叫人唔好走

15:59 機管局最新消息
除已完成航班登機程序的離港航班，以及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消

成功左，快走

一定有狗扮示威者叫人唔好走

推

今日係和理非既場合
所以唔應該有人受傷
散喇!

咪信啊

一手資訊 國泰要員工收工啦 1630 office 清場
走啦大家！！！！

走啊

趁有遊客，一齊走！

唔好送頭，由得黑犬射空氣

建議現場手足一係散一係轉場
點都好由你哋決定

係機場返工既員工落去叫佢地走
咁多人一定上唔到網
佢地收唔到消息

走阿 求下你地！

去機場係想向旅客宣傳，依家無旅客，班狗又佈晒防，Be Water 啦

push

走

清哂遊客好大可能cut車 快啲走

和理非主場啊 唔洗好似勇武咁等放tg先走

快走
聽日再去過

721

機場T1 抵港大堂疏散路線
-
藍線為大路，有機會被警察部防封鎖。
紅線為緊急逃生路線，已查証可繼續通行。
切記不要進入禁區，如需要出示passport及boarding pass的地方，因機場特警係可以合理執法。

#現場情況

點解仲睇到有航班既？求解答

散水gogogo

Push

斷機鐵斷巴士，想出市區要登記身分証搜身，即刻玩完

一定係要暴力清場 快走！

推！香港已經唔可以再失去我地任何一個

係
班狗一定好想我地留低
咁樣佢實捉到人

今日目標已達 機場撒退啦
所有航班已經停飛，已經無旅客
仲留係度做咩

快撤退

pish

小弟仲搭緊巴士去

機場係咪收唔到信號
睇到嘅叫埋機場手足走

冇遊客 冇機場舖頭同工作人員 冇交通
一定會暴力清埸
一定要走

點解 總有一班人 以為唔會比人拉 死守 都停飛機咁留係到意思何在 一陣比人果D 我第一個笑你死傻仔

走呀

唔使機場，呢度都大把

求下所有人走

快D走
下次再攤換佢
不要送頭
一個不能少

721 811
be water be safe

無航班, 無旅客, 無必要留
只會送頭

香港01有報道:速龍已增援機場,請大家散水,機場位置唔易走,封一條橋,一個地鐵站就玩完

Pish

未fc
機場兄弟留意下

目的已逹，大家走得啦

幫你推！一個都不能少

呢度都有啦

一齊走

走 航班大部分取消左
癱瘓機場目的成功
邊個再叫留
一係鬼 一係on9 唔使理
快d走

琴日比鬼fake去北角太古，今日仲唔識玩？

Push快走

懷疑電話都唔會打到

走啦

今日目標已達 機場撒退啦
所有航班已經停飛，已經無旅客
仲留係度做咩

721

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則

推！

今日係和理非既場合
所以唔應該有人受傷
下晝已無航班,
目的已成, 走!

有冇機場巴絲幫手呼籲?

任務完成
走啦

手

走呀！！！

tg就唔會放架啦…
不過要圍捕 告非法集結就真係無可避免…

大家睇下幾時走啦…

最後離境航班為下午6點 其他全部取消

目標已達成

唔想再見到有人比人打

手足走啊！

現場上到連燈嘅 快啲叫人走

聽日再嚟過啦

今日我哋目標達成嫁嗱

走呀！留既人除左想坐監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

你話無停飛叫散水, 咁可能有鬼,
但係無左旅客做人質, 係機場班人就真係會有危險
停飛係真既, 今日6點後無飛機都係真既
咁就達成左起初目標
散

T1 Arrival & Midfield有商鋪開始落閘

快走快走

呢個真，已經無理由留

(自己睇路) Midfield已經有商鋪開始落閘

急！國泰城已撤 加疏散路線圖

手足今日任務已完成
Be water 勿送頭!!!!

唔好中啲鬼嘅計！走呀⋯⋯

快D叫人走

大家影住所有鬼
黑警記者會話鬼無做話違法行為

巴打求你現場叫人走

2019仲留守？

2014守唔夠呀？

唔覺係

走！快！

走呀！唔好留呀

我唔係現場
機場朋友send比我

日日去幾粒鐘入夜前散水搞到佢日日停曬啲航班咪重好

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

叫朋友叫人走

please get out everyone!!!!!!!!!!!!!!!!

叫左啦

佢哋緊係想有人乖乖地坐係度比佢哋練活靶

光復香港 時代革命

你仲同政府講道理 講法律？

2019仲留守任何地方？

要守既只有一個地方-香港

2014仲留守唔夠咩？

走啦

唔好送頭

走啊
琴日又係有狗叫人留
一定要走

今日再冇航班，無必要留。
至於轉場定係純撤，純撤係比較適合。
今日多得和理非幫手，平日先可以塞得爆機場！
臨時臨急轉場，嚟唔切通知，集氣一定唔夠。

走呀 唔走就真係等送中

揾仔

嬴晒 仲唔走就變輸

721 811

有冇巴打喺佢附近？

612已經懷疑有

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

仲有咁多人喺度做乜？！

趁仍有遊客，一齊走安全！

P

萬分提防戀戰狗（鬼）

推呀 快撤 一個都不能小

走啦，唔好戀戰盞送頭，班黑狗只係笑我地戇狗獨留，走呀唔想你地有事

反正目的已達成，癱到機場

擇日再黎料啦

好漢不吃眼前虧